{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6464&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산비즈니스호텔"
    },
    "text": "西面に位置するこのホテルは釜山の中心地としてグルメやショッピングスポットを楽しめる最適な場所です。 すっきりとした施設と親切なサービスを通じて、本物の釜山を感じることができます。 周辺にはソミョン駅が徒歩3分の距離にあり、ソミョン繁華街とロッテデパートはそれぞれ徒歩5分と3分の距離に位置しています。 無料Wi-FiとBath Amenityが提供されます。 客室は禁煙で駐車も可能です(ただし、高すぎる車は不可でSUVは可能です)。 宿泊客は荷物預かりサービスを無料でご利用いただけます。 ホテル内にはレストランがありますが、客室では調理が制限されます。 朝食は2階にあるBloomホールで楽しむことができ、平日は07:00から0:00まで、週末は07:00から0:30まで営業しています。 朝食は小学生以上から大人まで3,000ウォンで利用でき、小学生未満は無料です(当日現地にて決済)。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 また、チェックイン時に割り当てられた客室またはベッドタイプは選択できません。 客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "このホテルは釜山の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはソミョン駅やソミョン繁華街、ロッテデパートがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで食べることができますか？",
            "answer": "朝食は2階のBloomホールで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は小学生以上から大人まで3,000ウォンで利用できます。小学生未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料で荷物預かりサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。ただし、高すぎる車は不可でSUVは可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 300
    }
}